新科技，新 iPad Pro 或支援滑鼠操作！

Apple 策略繼續大倒退？新 iPad Pro 或支援滑鼠操作！
By Marco - 4 月 26, 2019
Apple 一直以辦公工具深入人心，特別是在 MacBook 或者 iMac 產品上得到完美展現。而在近年，Apple 為了提升 iPad Pro 相對薄弱的辦公性能上花了心思去升級，但還是缺少些什麼，其中的一個難題可能就是滑鼠操控。

現時 iPad 已經增加了 Smart Keyboard、Apple Pencil 等支援，可以極大的提高iPad 的生產力。而根據外媒的爆料，Apple 或許將在後續為 iPad Pro 新增支援滑鼠「即插即用」功能，而且為此將會在最新一代 iPad Pro 上罕見地將 Lightning 接口改為 Type C 接口，目的就是為了能更好的兼容 USB 滑鼠等外設。

對於該消息是否屬實，Apple 最快會於今年六月的 WWDC 開發者大會上介紹 iOS 13 時宣布此功能。
如果 Apple 真的加入了這個新功能，有了滑鼠功能的 iPad，相信會為一些習慣了鼠標操控的用戶帶了便利，讓辦公效率極大的提升。只是，這樣做的話就會失去了當初設計 iPad，作為一部可以取代輕量型手提電腦的目標，產品市場策略上確有大倒退的嫌疑。

隻老鼠一定好撚柒貴

藍芽mouse用唔到

改左做macos 先講

mfi mouse/USB dock

MS mouse用唔到

成套iPad kb mouse Pencil
2萬有找$19888

iMaus

佢真係唔識架喎

Magic Mouse 3

傳左3年

點解唔將支筆當滑鼠用

而且為此將會在最新一代 iPad Pro 上罕見地將 Lightning 接口改為 Type C 接口

而家咪type c囉

不如出部mac版ipad算啦

又 keyboard 又 mouse 又 ipencil
搞搞吓完全失去當初教主要簡單輕便既理念

如果用iOS就算吧啦

宜家已經失去咗

我要做嘢梗係用Surface Pro

有冇得連外置DVD機比我睇下戲唔洗開電腦

藍牙老鼠20年嘅產物比Apple講到好似新科技咁

煙勞為唇

係蘋果緊貼潮流 知道最近興老鼠 大家安心購買吧

Apple最出名係隻圓形垃圾老鼠
難控到仆街

平板可以用老鼠
好新科技

之前係大陸見到有條友用iphone玩lol
可以用鍵盤滑鼠
點做到